好舊好舊的一套愛情動漫

有無巴打睇過REC呢套野
唔記得係咪呢個名
係講聲優同一個社畜的故事
我重好記得個社畜係做廣告設計
想問聲邊到可以睇番？

推

居然十連

草莓100%

記得有一集係女主係男主屋企去廁所冇鎖門
俾男主睇到哂

我當年覺得呢套唔夠男性向所以無睇

以前細個睇animax有睇過 係幾好睇既
記得之後接住播幸運女神會睇埋

睇過 個陣女主角無屋住去男主角到住 識貨

我記得漫畫差啲NTR

比你搞到我都要重睇，樓主正仆街